勇迷係咩心態

鐘意得勇9成9因為curry, 但係兩次都拱手相讓左個fmvp 第一次仲要輸比已過氣all star ai但係講到尾尬係自己人
但係今次唔同，一個外人一句唔該就拎走晒勇士上上下下所有人既努力，仲要為左簽kd踢走左班73-9 功臣。
最慘就緊係curry, 當家球員慘被剝奪球權成為錄葉，主要既工作就係行埋一邊等kd發板。一個偉大球員就咁樣被貶低歷史價值。

所謂既勇迷就不斷吹奏kd，根本係勝利球迷。如果係從一而終既勇迷，就一定想kd走。

[size=5]因為勇根本從來都唔需要佢[/size=5］

係
唔需要kd,所以上年咪輸左囉

3-1 領先 唔係40比人炒wo Ching, 唔夠打點73勝

curry個格根本唔care呢啲 冠軍大於一切

c你老味咩
上年唔係巴恩斯條廢柴
唔講上年game5
game6 7會輸到咁？
踢走呢件廢物先係最啱
curry同thompson 都係睇手感
如果今年冇kd面對猗
除咗game4黑哨之外我唔信會贏得咁留力
利申：勇迷

勝利球迷心態囉咩心態

你個size5 fail左

勇酸又出動

Curry playoffs 同finals手軟 湯臣都係

你搞清楚你係kd迷定勇士迷未

咩叫拱手相讓個fmvp
事實係AI打得好好
佢自己關鍵時候都企唔到出黎

係，根本就係curry final既表現唔得
講到curry夠格拎咁

點樣踢走呢
barnes叫份約已經同KD份約差唔多
有心留bench簽邊個都會俾稅留
你唔好吹大啲

戇鳩
kd係勇士
有分勇迷定kd迷？

成班勝利球迷係度洗
年年支持果隊都唔同

呢個真
2年前第1冠之後
突然多左班勇迷
肉酸到lm
仲要成日覺得反勇既都係騎狗
事實係KD咁撚懦夫
肉酸到轉隊稱霸西區既隊

球隊簽粒星補強點解要反
淨係支持一隊要15人都係draft返黎 ?

所以其實勇迷 特別係curry迷 心情都幾矛盾

kd一個唔該拎哂光環，主場球迷大叫mvp mvp, 不過已經唔係同自己講，仲要扮大方祝賀kd

唔知curry點諗

咩點諗
無kd根本champ唔到

上年green無停賽一早champ左啦，講到無kd勇騎實力就差好遠咁但今年騎買晒d高價bench，如果勇keep上年陣容就真係未必贏到

撚有勇迷咩
勝利球迷就勝利球迷啦
kd 做埋d 咁撚狗行為都成堆人中意就知

on9，你咁講法上年輸左，個個勇迷都去左支持猗啦
利申:非勇迷

垃圾黑哨猗
我勇本來有機會16連勝
雖然game4打得一般
但你老味啲黑哨多啲到掂下都foul點撚樣打呀仆街

真勇迷真係會甘心kd拎走晒curry 光環咩
以前熱火都有班熱火fans 係真係挺wade 反人講james係大佬。反觀今日既勇，真係無一個人會咁樣做

同啲課金撚一樣 打贏就喺到自high
不過其實只係一班岸鳩仔

你第一句已經唔撚洗討論啦

真係唔駛討論，頒fmvp果時全場得零星觀眾叫mvp, mvp,記者訪問curry果時，湧迷全場大叫MVP. 現場已經答左根本唔駛討論

屌，kd入啲高難度三分，jump shot嗰陣
救起成隊波，班勇迷咪又係打曬飛機咁
叫到鬼死咁嘈
認真kd在意人點睇就唔會入勇士啦
勇士叫得kd黎都預在靠佢啦，聯盟第一得分機器邊隊唔想要？
事實就係curry係領導,kd係王牌
kd>>>curry

證明左現場係真勇迷，連登係勝利球迷

自己神隱 話人搶走個fmvp
上年無KD 就算最後勇士贏，fmvp係邊個都未知啦

今年final係靠KD，根本無得駁

Curry 已經平均26分 無左kd 今年會點 ？

依個post引晒d勇迷出黎踩curry 挺kd

樓豬肯定今日先開始睇nba

輸左個champ je
使唔使酸成咁

Curry贏緊先識入波
攻守影響力唔夠kd大
前年ai守到lbj 攞fmvp有咩問題
今年kd攻又得守又得
Curry又唔守ki 又守唔到lbj
憑咩
唔否認curry係歷史級射手
但係年年final佢好似都無咩影響力

利申 Kobe迷

睇返KD 係FINAL表現你就知乜野叫真FMVP
大部份得分都係D關鍵時間,咬得好勁既時候入
令到騎士就算有好多次追到好近都CUP唔到
呢樣點同CURRY最尾拎尾彩射球三分比

上年隊勇點打今年隊騎

Ai守到lbj

屌你73勝點打 ？

今年騎勁左好撚多喎大佬

你搞清楚你係curru迷定勇迷未

再講73咪又係輸

Final係靠kd救起隊波
curry表現唔夠kd好
kd>>>curry樓主又認唔認呀

咁個陣wade打得好過foj

得熱火第一年wade>James
之後James兩年拎四個mvp

個個都淨係講final kd點carry, 無疑kd打得好好。 但係依個po個重點係kd一個唔該就拎晒成個73勝勇既努力。

最癲既係明明兩年前，猗迷屌當時無klove Irving 所以輸，勇還擊話猗fullteam都輸硬。 上年又話黑哨，猗係勝之不武。今年猗買dwill korver 又話佢地老又廢。依加又話勇渣，唔加kd點贏